[家庭教育的重要] 支持家長遊行帶小朋友出嚟

今日喺銅鑼灣行街發夢，忽然好大雨，有一家四口同我一齊避雨...

個妹妹喊到眼又腫 面又紅
真係陰公豬

正想遞上紙巾之際，就聽到以下對話:

媽:呢度無police, 好安全架
妹:(繼續喊)
媽:啲哥哥姐姐叫口號就好似sports day咁叫啲朋友加油囉！唔洗驚架！
我地都叫番聲加油好唔好？
妹:加... 加油
媽:(一邊開益力多一邊講) 拿！頭先啲哥哥姐姐請你飲益力多，佢地都好乖，police先會打人同拉人架咋

之後，我同小朋友high five加油
目送呢一家四口離開

仲聽到個媽媽話
我地一齊保護香港，好唔好？

真係好撚感動呀！

完全係身教嘅典範！望到呢個媽媽，我見到佢身上發緊光！

香港加油！！！

Push

好感動

好仔唔當差

當差正仆街

香港人值得驕傲嘅特質，就係由香港人自己教育出嚟。

Agger